【入嚟睇睇係咪共識】核爆都唔割但有樣嘢我係必割

就係傷害同路人，大家可以意見唔同但絕對唔會出手打鳩自己手足(even係意圖或者恐嚇都好有問題)，郁自己人嗰啲必定當內鬼處理

btw我覺得幫助敵人嘅左膠先當內鬼，如果佢係得思想膠就由佢啦，你唔會打鳩弱智人士或者同弱智人士計較㗎嘛

正皮-呢個絕對係共識
負皮-邊撚個同你共識

光輝行動

記住食飽啲先有體力
作戰係長期嘅記住有咩事注意安全先

手足聽朝見

推

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

其實二橋嗰邊有手足係咁屌人唔好影相
我唔明點解過咗咗耐點解仲要為呢件事而屌人
從來自己做好blackbloc先係最重要

會先停止佢，叫佢唔好衝動再分開
講真個句，一百個人一百個性格，有時要前線磨合都唔係咁易

希望你睇下

呢個真，但真係有手足係完全唔聽人講同勸
我噚晚就係二橋被班人激死，唔識又要扮識
之後寧願聽個藍絲新傳prof鳩嗡都唔聽手足分析
法國好多人都想扮大佬充權而唔係理性討論